\begin{song}[remember-chords]{title={Jaz sem pa danes dežurni}}

	\begin{kitica}
		Jaz sem danes dežurni, dežurni \\
		dež mi pada pred durmi, pred durmi. \\
		če bo še dolgo padalo, padalo \\
		bo menaže premalo, premalo.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Celo noč je straža spala rosa je nanjo padala, padala. \\
		Celo noč je straža spala rosa je nanjo padala, padala.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Jaz sem danes dežurni, dežurni. \\
		Sonce mi sije pred durmi, pred durmi. \\
		če bo še dolgo sijalo, sijalo, \\
		Bo pijače premalo, premalo. \\
		\\
		Celo noč je straža spala,... \\
		\\
		Jaz sem danes dežurni, dežurni. \\
		Sneg mi pada pred durmi, pred durmi. \\
		če bo še dolgo padalo, padalo, \\
		Bo kurjave premalo, premalo. \\
		\\
		Celo noč je straža spala...
	\end{kitica}

\end{song}
